夜歸女遭姦劫 街坊形容恐佈人心惶惶

夜歸女遭姦劫 街坊形容恐佈人心惶惶

姓趙(左)女途人表示夜歸時會坐的士回家，而姓阮(右)女途人指案發現場凌晨甚少途人經過。

姓劉(左)同學表示夜歸時會提高警覺，姓吳女途人表示會留意有否被人跟蹤。

觀塘道發生姦劫案，不少女街坊及市民感到震驚，形容事件恐佈。據姓阮女途人表示，因在酒吧工作，經常凌晨2、3點才收工回家，故對事件感到擔心。由於凌晨時份，案發現場甚少途人行經，故她為安全起見，會選擇坐小巴直達寓所樓下，相信會較安全。

姓趙女途人表示對事件感到震驚，夜出時會盡量小心，平時她夜歸也會坐的士回家，減少被人跟蹤的機會。她指出不少市民行路時會帶耳機聽歌，其實好危險，因為會對四周環境減低驚覺性。

姓吳女途人稱，平時甚少到僻靜地方，她夜出會留意四周有沒有可疑人跟蹤。姓劉女同學指，甚少深夜回家，如夜歸亦會通知家人等候。

姓劉(左)同學表示夜歸時會提高警覺，姓吳女途人表示會留意有否被人跟蹤。

哦，咁你地可以唔洗驚

你地好安全

阮小姐，你做到幾夜都唔怕啦

去hidden agenda果邊好安全

趙小姐應該小心d 其他人可以放心

全部都唔撚使驚, 因為唔會有人想姦你地

點解唔訪問男同學
唔比雞姦嫁?

阮小姐交俾你地 其他我要哂

睇左 街坊形容班女恐怖

阮小姐好撚大波wor

使唔使專登繞埋手谷行佢呀

院少姐我岩呀

你地把口咁臭既

你係咪真兇？

入黎就係為左睇呢張圖

發現被訪者

唔知大家係真心定點，其實有好多性騷擾同非禮個案個犯都係會特登揀d唔靚嘅等佢地可以做你地講嘅以上解釋，其實d受害者好慘，已經受到咁嘅傷案仲要俾你地評頭品足

得趙小姐叫危險小小炸wor

得趙小姐危險昨

4個ok 食得落手

院小姐：快點強姦我

成班豬閪驚乜撚

右邊人妻feel

吳小姐交比你地

我覺得姓吳相對危小小

個post好好笑 好仆街

右邊危險 左邊好安全

熟女

小姐，閣下貌美如花，夜闌人靜獨自歸家，容乜易有色狼扯你條底橫蚊你個bra

劉同學你暫時好安全

大家究竟食開咩質素

阿sir，一場誤會

等我黎

個個睇慣av女優
有不設實際嘅幻想

點解得我覺得劉同學最危險

哪來的自信 港女真係

變左評頭品足post

天生一副防狼相

院少姐好正

你個名

劉同學先最正囉
成班連登仔女都唔識多件
佢著件校服 放PAT陰落黎成隊兵跟係尾啦

大家都好安全

劉囡囡

放狗post

劉>趙>吳>>>阮

劉＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞趙＝吳
————————————————————————
阮

姓趙下巴係咪整過？

發達大計 一蚊雞保鏢

驚比人強姦都要自信呀

連登仔：臭西出得夜街就預左架啦

色魔：屌，唔記得買美極

死臭閪

右邊好似是非精

短頭髮個位好撚正喎

呢到好多細蚊仔

希望你地d 老母 家姐呀妹 比人姦
毒撚冇女 唔洗驚你地條女比人姦啦

又開始咀咒人

你地怕乜撚姐

紅字的確係事實喎

欣宜,係你?

上面隻臭閪真係麻撚煩

Up乜

被人訪問唔咁答可以點答
連登太多人唔用腦

如果4個是旦一個有事
我估個疑犯會有一個待徵

恭喜 你地唔會有事

成班毒撚隔住個mon話人樣衰

成班金鐘麥記毒撚咁既樣 話人樣衰

蘋果又係搵呢條女訪問 係咪夾埋架

有阮小姐fb
平時啲相p得好勁

走啦姓阮果個，著到就咁以為會有人睇得上你咩

差咁遠

打少啲飛機啦~
唔識字唔緊要，２個人你都分唔到就真係有問題？

唔好再燈啦

你打少d飛機啦
睇返樓主第一個post啦
有冇睇張圖網址呀弱智仔

姓劉姓趙好危險
我黎保護你地

本身想試下P靚佢地....
試左幾下放棄了
一放大...要唔順

你加油啦

連登仔

阮小姐 = 發漲鍾嘉欣

好似

唔好再燈啦
一陣燈到做連燈女神

劫財有錢去call g 好過

成班毒撚叫人豬閪唔照下自己先

得趙小姐會危險小小
其他即管放心都得

好撚似

阮小姐講講下仲夾到條事業線成3、4吋

條女好慘

笑撚死

豬西咁既樣驚乜撚

醒多佢幾巴差唔多

臭雞, 遲早到你地比人姦

佢地個樣好安全

蒙頭入閘 ？

除左阮之外其他都OK喎
想知樓上D巴打食開咩女

定係平時打開飛機

阮小姐 吳女途人算啦好嗎
另外兩個夠後生
緊窄嫩閪可以一戰

定過抬油啦你地

阮小姐你唔洗咁擔心啦
係果度訓到天光都唔會有事

有心搏出位啦

諗起一蚊雞保鏢
小姐你貌美如花
夜闌人靜獨自歸家
容乜易有色狼辣手摧花

呢幾位女士行街的話
男士比較危險

滿足報復心理先
靚唔靚其次

之前有個女仔frd唔靚比人姦

一蚊雞保鏢 有冇師兄打本做

係唔係真呀

係
熟人做，佢唔敢報警

夜晚晚邊睇到

阮小姐先94咋
就已經咁

友姦係最多
你懂的

咁慘

我個朋友都有性侵犯經歷，用左好多時間去接受，佢初時好怕見到人，驚人一見到佢就覺得佢好污漕。佢唔靚但個人好好，所以見到大家咁講我先有d觸動，平時知大家係假膠都無乜嘢

呢鋪真心積下口德啦賤毒柒連登仔們

我個朋友無你個朋友咁好彩
佢比人姦完之後唔愛錫自己
本身係處都算乖

好慘,咩都幫唔到,有種憤怒

處比人姦，好慘

你地唔要我四個都要

作為女性有d理解你個朋友，潛意識爛玩濫交去淡化強姦受嘅傷害同嚴重，覺得反正個身體都污漕有乜所謂，其實好可憐。
我地班友當時用左好多時間開解佢，你見到佢唔肯瞓要不停諗返個日做錯完做少d咩搞到會變成咁就會覺得好心up

人地行過做訪問姐 對答都正路
咁都要比你地評頭品足
你地眼中正常樣係點？
個劉同學放一放頭髮都大把兵啦

又到連登仔笑柒港女時間